有冇人覺得老解出黎掃街 個心有種屈辱感

明明係香港既事
但就比班大陸仔染指

我反而想笑尻佢地
堂堂解放軍出嚟汁磚

係！我等咁耐，你俾呢啲我睇⋯⋯

好想笑9佢地 popo企埋一二邊望住佢地執石仔 掃地